{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73995&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "땡큐도그애견펜션"
    },
    "text": "愛犬ペンションは愛犬プール、運動場、室内遊び場など様々な遊び道具を提供し、ここでは愛する愛犬とヒーリングしながら思い出を作ることができます。 周辺には清平湖畔、プチフランス、南怡島船着場などの名所があります。 入室時間は5時から始まり、退室は22時以降に行われます。 愛犬同伴の際は、同伴愛犬料金と入室可能な愛犬の種類があり、本館と別館はそれぞれ異なる種類の愛犬を入室することができます。 ペンションには愛犬運動場と愛犬室内遊び場も設けられており、バーベキュー場とテラスバーベキュー場もありますが、天候や季節によって利用が制限されることがあります。 また、人数制限と未成年者の保護者同伴なしの利用は不可能であり、火災危険物質の使用やゴミ処理には注意しなければなりません。 ペンションの利用施設や価格はペンションの事情により変動する場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "愛犬ペンションは愛犬プール、運動場、室内遊び場など様々な遊び道具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には清平湖畔、プチフランス、南怡島船着場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時から始まります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の場合、入室料金はどのようになりますか？",
            "answer": "愛犬同伴の際は、同伴愛犬料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "愛犬の種類に制限はありますか？",
            "answer": "入室可能な愛犬の種類には制限があります。本館と別館では異なる種類の愛犬を入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには愛犬運動場と愛犬室内遊び場があります。また、バーベキュー場とテラスバーベキュー場も利用できますが、天候や季節によって制限があります。"
        },
        {
            "question": "利用には制限はありますか？",
            "answer": "利用には人数制限があり、未成年者の保護者同伴なしでは利用できません。また、火災危険物質の使用やゴミ処理には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や価格は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの利用施設や価格はペンションの事情により変動する場合があります。オンシーズンには一部の客室の料金が変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 442
    }
}